[假嘢]工人姐姐都收到信息老屈有人俾錢叫佢地參與遊行集會

屌你老母 毅進仔同共狗手法好撚low 仲玩訊息 小學生也不如

光復香港 時代革命

社會垃圾藍絲族

推

一啲都唔小學雞
對手係中共維穩組織，好識心理戰同作假資訊令佢廣泛流傳
已經由打港隊變咗打国家隊

國家隊全部以打矛波為主

係